其實班公墓員憑咩值咁高人工？？

又廢又閪，成班蛀米大蟲圍爐打j，其實就係廢材移民？不了，班廢材唔好話去英國，去大灣區都搵唔到食啦
支持祖國同胞落嚟取替班廢材
支持香港市公墓員職位接受13億同胞嘅申請

自己google啦問過幾百次

高薪養廉

有效率咪係, 但依家高薪養廢

標準公墓員答案
政府唔加出面私人市場就會唔加

事實上係政府加左咁多年
出面市場係唔加你既話知政府加幾多都唔會加
搵到錢既話之你政府凍薪減薪都會加
睇舊年就知

而家要愛國者治港，所有香港政府賤畜共產奴應該立即減薪9成，並且全部送返黑龍江山區勞改十年八載先可以返黎

咩叫廢材?

政府正常人工，係私人市場低姐，你地肯攞賤價做野又要人地無左粒魚蛋

我都覺,過兩年我移民可以考入黎替我個閪位

政府正常人工
你睇人地英國首相幾錢人工
一個政府officer頂薪幾錢人工

香港公墓員人工根本就離撚晒地
養二三十萬廢人係度做基本民意支持政府
三十萬公墓員最起碼有廿五萬人離開左政府搵唔到而家份糧
年年都話影響士氣
晒氣啦
今年已經郁綜援雙糧
睇下幾時郁埋公務員份糧啦
減你人工唔通會捨得份人工咩
大部人真就算減你兩成都仲係高過出面搵個數

人地反轉張證件影相抗共
係手足
不容你侮辱

高定低 睇你搵幾多嘅啫 有能力做大公司 ibank faang big 4嘅 搵得多過公務員好多 根本睇唔起份工 亦唔會想入

無能力自己搵唔到嘅 先覺得公務員高人工啫
公務員又無雙糧 又無bonus 年薪咪同私人市場差唔多

事實上公務員係高人工
公務員冇雙糧但係有公積金，政府額外供多份強積金，有津貼有宿舍

唔講文職住
屌撚左狗隊先

八大甚至三大爭中五位頂盡二萬頭
Aco仲要得15000
藍衫狗yi jin就輕鬆25000

以前無icac就話姐

遲下庫房無錢第一時間搵公務員開刀
打疫苗 宣誓 全部都唔敢反抗

班公務員真係痴能左線
如果出面市場公司是但個文職officer都出EO糧 D公司執左9世啦 仲好意思講出面太低 叫人爭取出面高人工D 又唔諗吓自己點解可以出咁高人工 因為政府先係香港最大財團呀ma 唔出高人工引D契弟入政府點維穩?
一係就搬ibank黎講 最好全香港人都做ibank都有資格屌7你班公務員真係返工返到short撚左

憑政府 一班廢人話事咪請返班廢人 唔係點維護自己利益

如果私人市場唔係咁西，邊會個個鳩衝政府？

私人西工要怪就怪自己戇柒鳩，出手低又當人奴隸咁洗啦

連ACO師都吊打出面私人工所謂既officer

只需中五學歷，
不用工作經驗，
每天朝九晚六，
每週五天工作，
每個紅色放假，
文員月薪 31,750！

出面飲食/零售業…
經理級月薪唔過二萬！
(人地七天工冇紅日)

相比真係人工好高！
(仲未講工作量喎…)

如果係公務員夫妻…
月薪+公屋+其他福利！

生活質素可以話…
好過好多外面所謂嘅…
中產人士！！

移左民有咩工做

憑宣誓